有無手足往番內地驚被隔離？有人可以幫手

有無人要幫手
請聯絡呢條友